女仔主動whatsapp我幾次

係咪代表佢中意我？

係

係 快啲表白

照下鏡先

還錢未？

諗多左

毒撚真係好恐怖

認真？

唔好諗咁多啦

靚仔就唔係十分好靚仔
勝在都幾型又有啲氣質
做起嘢上嚟又幾認真
平時又會講下笑 幽默感ok
高又唔係話好高 得1.81cm
有無可取嘅地方？

我諗住約下佢食飯，你地話好唔好

go

好

好 食餐飯咋嘛

圖定伯母

得1.81cm咁短

如果你唔係對我有意思
可唔可以答我唔得閒

其實除非好反感 如果唔係 食一餐飯唔會咁就拒絕
如果再約多啲 佢冇意思 就會拒絕

咁進取啲約食飯+睇場戲

可以屌得添啦

痴線，我唔係啲咁隨便嘅人

如果淨係一次 冇反感/friendzone 應該都會出既

耶~你咁樣打擊人地嘅

咁都叫打擊

咁如果約一次就表白係咪太兒戲